「認真討論」熱普城同泛民議和嘅可能性

見到外敵嘅侵略方式規模愈嚟愈勁，再咁落去真係純粹攬炒無任何得啫，唯一可能戰勝嘅就係再次凝聚己方力量。
分化落去係必輸！

大家不如一齊諗下有咩方法將所持民議民主民權嘅人，再次融匯埋一齊！

推

自推

熱普城生存意義就係為左屌泛民, 你訓醒未

熱青城痴去邊邊到就分裂
根本要遠離佢地
佢地痴埋土共到就最好

我唔信佢無民主之心！

完全無

毓民向陳巧文同梁天琦公開道歉

佢哋變到咁反泛係有原因嘅，但絕對唔係中共嗰邊

咁泛民係抵屌呀嘛

唔好傻, 全部都係暗共, 呢個只係偽議會

你咁講即係全民支持獨裁喎

我咁講即係你支持乜都唔關事, 背後都係共

點解要夾硬議和

城邦根本脫離現實，活係一個將陳雲當神拜既世界入面，唔係城邦信徒就係敵人

明明陳雲個套中美左右逢源係習體系下根本唔work。更何況城邦根本冇人有呢種政治手腕，連做本土派大佬既手腕都冇同人講要挑戰地獄難度既「永續基本法」

港獨都仲簡單過永續基本法

暗共呢個term太睇得起泛民
佢地只係選舉從業員ja

企開啲啦.gif

熱共城

兄弟爬山，勿内耗

大概由2016輸咗立法會開始，就變哂質
變到好似佢哋以前最憎嗰啲花生台廢陶一樣咁怨婦

歷史上大敵當前，唔議和點夠打

我明佢哋嘅，有一班人比泛民出賣（主要民主黨）
但呢個時勢唔應該再決裂

同意，但先要令佢哋講和

屌泛民可以
屌獨派就收皮啦